有無人用開charles schwab 個streetsmart

本身開左户都唔知有呢個software
用落覺得幾強大 有得set condition trade
但ib 會唔會更正 唸緊轉會

利申 我用得好廢 靜係識set自動買入買出